最近買咗部HTC手機

想知點樣分真定假 因為二手買的

有冇android高手

因為我用慣iPhone好少用其他手機

明明已經轉左繁體系統 但仲有好多簡體字
個買家話係中港版
係真定係假有冇人知?

俾人刷過 rom or 大陸買

我買過咁多部htc , 冇見繁簡溝埋

入設定，睇系統資訊，睇下Android version, build係幾多？
同埋HTC機應該會有埋Sense version no.

個核心版本 有root 應該刷左rom

咩係刷rom